有幾個鐘就開學啦 而你仲睇緊連登 係愛啊？定係責任啊？

係訓唔着啊 屌你個閪

我都係
但我返11

訓唔著

唉 放長假時想返學 返學時想放長假

一直都想放假

聽日返9點
7點就要起身

聽日一定唔夠瞓

遲你半個鐘

放假時每日凌晨5點先瞓
搞到而家瞓唔到

慣咗夜

係
個生理時鐘慣咗夜瞓
而家早瞓反而會失眠

聽日又要飲咖啡提神啦屌

朝早7黑

你重夜瞓過我
不過放假時有得瞓到下午先起身

聽日玩9完

做緊暑期作業

聽日開始又要早起身

未開學

好彩plan左訓3個鐘最少

唯有十半返到再訓

五點半起咗身 屌

hi雪炫寶寶

좋은아침